開設歷史台

我想有一撻地方可以比人暢談中外古今 本身都對歴史有興趣，希望站主成全

開你老母臭閪啊開